白宮聯署 重新啟動

簽得啦

我今朝check email inbox見到已經有返confirm signature

大家繼續幫手聯署

簽得啦 gogogo

Check返email啦各位手足

痴線咁撚快

轉BC

定性為恐怖組織

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳